肥絲。。本癲狗深夜寂寞想起你

好掛住你同你個bra，好想玩你條bra帶

佢係男人黎架喎

任玩嫁哦

我知呀

又偷圖

緊係啦。。好多女女見到都出哂水

我唔欣賞

碧咸老左唔得啦
方中信靚仔過佢

狗 今日要返工?

唔記得放假，起左身，訓唔番

訓唔番 拍片
整野食

想炒河粉。。。不過如果我再炒河粉你估會唔會俾人屌

萬人斬

整濕炒啦

我唸一唸。。。

唔好唸啦

西汁炒牛河

肥絲有冇早餐飲豆漿既習慣